對場夢有少少睇法

已經就到8月，成個夢差不多發左兩個月，有人成日覺得只要班學生哥暑假一完，所有野都玩完。但我一啲都唔同意呢個睇法，因為大家請留意，發夢嘅日子主要都係週末，咪同我地呢班打工狗一樣一至五就活係個制度之內，六、日就追尋人生意義。我唔敢講佢地係好好打同好聰明，但佢地都好熱血好夠膽，做盡我地呢啲俾好多藉口自己企後嘅和理非都唔膽做嘅事。所以我地一方面要珍惜佢地，另一方面千萬千萬唔好睇小佢地。試諗下，你你你最憎啲垃圾老屎忽講咩？咪就係個啲"你地仲細，唔明嫁喇"，所以請大家唔好抱有相似嘅諗法對待我地嘅年青人，佢地同我地一樣，係有深思熟慮過先出黎追夢，亦要相信佢地對香港嘅愛唔會因為開學而減退。

另一方面，我有睇返香城online嘅replay，所以想俾啲意見/引起討論。

關於成個遊戲嘅目的，大家都好清楚係要推翻早已失民心嘅垃圾政權，係我早中，成班狗同權貴就係保護權力核心嘅防軍同糧草供應。（雖然大家好清楚就算解決呢個政權，背後仲有終極boss，但我地命硬亦都會長命過佢，一步一步黎，先解決宜家傷亡慘重嘅問題）

第一點好多人都有提，就係遊擊戰。但係講遊擊之前，大家請唔好忘記遊擊嘅先決條件係要有一個大地圖同良好地型去遊擊。但係宜家每次都係係一個好細嘅範圍內發揮，你點跑點走都夾得死所有勇者。所以，請大家係對方人少設防線嘅時候就衝，擴大遊擊範圍先有意思。以星期六團戰個次黎講，一開始無黑狗無武器，得少量綠狗揸盾嘅時候就係最好嘅攻擊時候，個重點就係點解要對峙好幾粒鐘等對方布好防plan好哂攻過黎呢？我建議係呢個時候用人數壓制對方，就算後排都唔怕跟住勇武上前，總之要係對方齊人齊裝前，將路障設到最遠。

至於路障方面，大家吸經升lv升得好快，以上週末連續發夢黎睇已經做得好好，大家都好清楚個路障只要夠亂夠岩慚，阻到d狗就得喇。不過我想係守路障嘅方法上講少少。我見到嘅情況係，set路障之後好多人湧去路障，然後堆到密密實實，但對方一用彈就被逼四散，甚至game over。其實點解唔參考下現實世界嘅排陣方法: ，
而我地係隻game入面就係咁排: 。
值得參考嘅係，大家都忘記PE堂學過要保持一隻手嘅距離呢一隻手(or more)嘅距離可以俾你同前一個人有各自嘅思考距離，佢想跑走唔會變成擰轉面咀你，而另一方面大家都可以用手放係前一個人背脊，用推佢做向前嘅signal，拉衫做向後嘅signal等等。最唔想見到係太擠逼太混亂結果最前排嘅勇者只可以企係度呆等。另一方面，我建議最前排真係可以帶鏡做盾，我唔肯定work唔work，但如果照到班9良心發現當然係好，但就算唔得，打爛/被打爛玻璃都可以係地面陣礙物。仲有一點想提，就係守路障唔駛多人，5-6排手足就夠，因為大家都有小小共識轉打遊擊，人太多都無意思，守唔住咪轉場囉，封哂啲路等睇班狗咩住勁多裝跑黎跑去

其實仲有其他諗法，但未有時間打，3不守則大家已經銘記於心，我唔駛講喇。我嘅睇法其實未必啱，都可能用唔着，但我只係唔想再見到有人出事，一個都唔想，望到四十幾個手足暫時彈game，我心好唔舒服... 所以我地唔好放棄，一次比一次進步就會拉近大家實力，最後贏返所有野返黎

推

push

睇下喇，唔好見長文就唔睇喇

[招募IT及各方專才] 數黃行動2047，全民消費前先查一查！

嘉嘉你講pe堂嗰度我好認同

大家都忘記PE堂學過要保持一隻手嘅距離呢一隻手(or more)嘅距離可以俾你同前一個人有各自嘅思考距離

人哋踢波都係咁樣
你睇下佢兄弟齊上齊落

以下白色衫就係
意大利隊嘅防守陣

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」

一隻手距離